開始up唔出呢一代d聲優名

開左套輝夜姬黎睇，見咁紅實係果幾個例牌聲優，點知四個主角把聲都未聽過，wiki下發現全部名都唔識，
人老了，原來除左av女優，聲優都無百日紅都會有換人的一日

有咩問題

有新人有咩問題 on9

長期老嘢壟斷你先驚
香港娛樂圈衰退原因之一就係青黃不接

你邊忽見到我話有問題呀
過份解讀

男主一拳超人都唔識?
好打極有限

google下寫真集咪得

av女優都換啦

吉澤明步都引退啦

你睇開邊代咁巴閉呀

新？
至多咪識杉田宮野中村
利申90年代